其實你地呢8年點解冇察覺到一樣野,就係舊泛民,新泛民,獨派,偽本土,都有人要入冊, 唯獨真本土冇人要入冊

如題
唔通真.本土派都有共產黨免死金牌?

或者真.本土派先係暗共

你仲用“或者”

邊撚個先係真本土？

咁熱狗